黎緊同居，男朋友話要趕走我隻狗狗

同男朋友拍左兩年，我阿哥又搬走左，因此男朋友話想同我同居，但佢有鼻敏感，唔摸得貓狗，所以就想趕我隻狗狗走，我隻狗狗都養左九年幾，計返人類歲數都成六十歲，真係好唔捨得佢，但如果真係唔養既，可以拎去邊？

打撚死你條仔

都已經住個女人既地方 仲要厭人地隻狗

你都識講隻狗似六十幾歲 你就陪埋佢最後既日子啦
佢先係你家人

換第二個男友仲好

佢根本無考慮過你
一切以佢自己中心出發

當你人肉便器咋

我share post ja...

將你同隻狗合二為一咪得

將你男朋友個腦換落隻狗度

Win win 雙贏

連隻狗都容唔落既男人
自己諗啦絲打 同居結婚喎

男朋友又未必一生一世，隻狗就成個人生比晒你同你一齊又唔會偷食

如果你想留住你男朋友就剃曬隻狗D毛啦
反正宜家天氣正熱

垃圾飛左佢啦

無腦港女...
解決問題唔止得yes or no，A or B既對立方案
有效率地解決問題，就要係yes or no以外提出其他可能性
掉左隻狗唔係解決問題既方法
更何況，你男朋友冇得屌閪又唔會死

咁撚無用 男人老狗 住人到
仲要鼻敏感 趕小貓小狗走

點看都係條撚細過粒豆果d

你留言同個on9女講
就算同居都唔一定可以日日屌閪
叫佢咪on9做人肉便器喇。仲要養埋條仔，正軟飯王。
最慘係咩 佢同隻狗就9年感情，男朋友就2年，佢趕走狗狗，同趕走親人有咩分別，簡直人頭豬腳就係哩啲

人頭豬腳 腦先啱

扔你男朋友出街

成日覺得beautyexchange係作文

同佢講 我趕走隻狗無問題 但首先要剪你條鳩先 deal?

真係登隻狗慘。。。

仆街啦你
9年隻狗乜撚都唔知就畀你遺棄

你係咪食撚咗屎呀？
為咗個2年男友放棄隻9年嘅狗？
屌你正一人渣嚟

你等做人肉便器中出即飛啦

條女又真係想佢講想掉隻狗出街
條仔同條女都係自私撚，好撚襯

同be個會員講

緊係劏黎食